{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128267?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥솔솔 스테이"
    },
    "text": "韓屋ソルソルは慶基殿の東門のすぐ前に位置する韓屋宿泊施設です。 各客室には個別バスルームが完備されており、アメニティが使用できます。 朝食は無料で提供され、共用スペースにはアメニティが完備されています。 ただし、利用規則を遵守する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があり、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 入室は午後11時以前をお勧めします。ペットの同伴はできません。 個人の物品保管に対する責任は本人にあり、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管しなければならず、防疫と消毒に関する案内事項があります。 韓屋ソルソルはお客様の安全な宿泊のために退室の際に消毒を行い、手の消毒剤を備えています。 また、広い庭と美しい庭が共にある札幌·慶基殿韓屋村の観光に最適な位置にあります。 公共空間には浄水器、電子レンジ、電気ケトルなどが自由に使用でき、各部屋にWi-Fiが設置されており、高速インターネットが利用できます。 必要な用品と一緒にシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉も提供します。 韓屋ソルソルで温かい部屋でゆったりとしたくつろぎが楽しめます。 いつでもたくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ソルソルはどこに位置していますか？",
            "answer": "韓屋ソルソルは慶基殿の東門のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "韓屋ソルソルの各客室には個別バスルームが完備されており、アメニティが使用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、韓屋ソルソルの利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合に追加料金が発生する可能性があり、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後11時以前をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食や調理、喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "靴の保管方法はありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "共用スペースには何がありますか？",
            "answer": "共用スペースには浄水器、電子レンジ、電気ケトルなどが自由に使用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、各部屋にWi-Fiが設置されており、高速インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "必要なアメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、韓屋ソルソルではシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉などのアメニティも提供しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルは観光に便利な場所に位置していますか？",
            "answer": "はい、韓屋ソルソルは札幌·慶基殿韓屋村の観光に最適な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "退室時に何が行われますか？",
            "answer": "韓屋ソルソルでは退室の際に消毒を行い、手の消毒剤を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 552
    }
}